L'aire d'un rectangle est 1. On coupe un coin du rectangle suivant un segment qui joint les milieux de deux côtés consécutifs. Quelle est l'aire du triangle ainsi découpé ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item $\dfrac13$
  \item $\dfrac14$
  \item $\dfrac25$
  \item $\dfrac38$
  \item $\dfrac18$
  \end{enumerate}
\end{multicols}